依家唔返大陸 想問香港邊到揼骨有feel

好撚想揼

要正

各大狗屋

指壓

唔想死住

靚足一世

自從反修例開始之後 我都好耐無返上去揼骨

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

正視聽
唔係返去 係去中國

係 但好撚想揼

正係咩意思？
如果係正常既按摩
我推介輕足適 係觀塘
穴位好中
但唔算平 兩百幾60分鐘

會唔會考慮幫襯盲人輔導會嘅按摩服務

係喎
唔講唔覺
要宣傳下
去大陸 唔係返

正骨 唔要邪

果間正骨黎 但同內地style唔同
主攻穴位根骨
利申：純粹自己幫襯開 唔係sell

想平可以去西九龍中心, 超多間

141

去到狗屋拆骨就有份

禮賓府

有冇名

飛一飛轉泰國
洗多少少錢

都有feel嘅